手沖咖啡用具

之前個post沉左開過黎問
想知香港邊間好
唔想去黑店比人呃食水勁深果啲
搵左少少 呢啲好？

用依個Hario手磨你會後悔⋯你比多3舊水買個1zpresso好過

我就係第一個係買hario 手磨之後而家就轉左用1z.
磨真係唔好慳

去邊買好 有冇好店推介下

Okok收到！其他有咩牌子推介？
我都係新手 如果成set買曬aroubd1000-1500ok ma?

1z 個q2 都唔係好貴

有冇咩舖頭推介去買 ching係邊買開

[咖啡撚] 點樣沖一杯好飲既手沖

叫我咖啡大夫

呢d post有講，credit返兩位樓主
我自己行過ELF, UCR, My litlle coffee，其他鋪唔識了，要問其他巴打

佐敦ELF coffee多手沖用具買，有1z 同其他牌子手磨
另外我初初玩因為budget問題，就買1z q2，響尖沙咀UCR買

磨到隻手起水泡！！建議唔好買

成set 買的話

Basic 要有濾杯，上網睇好多都通常建議hario V60(膠或陶瓷睇個人喜好同budget, 價錢有小小分別），濾杯影響水流速度
小小追求會買埋電子磅量豆同埋計水粉比例
再多d追求就買埋控溫壺或pot連溫度計

以上 水流速度，水粉比，水溫都會影響沖出黎既味道

上網睇人教會有好多公式同沖煮方法，但每個人口味喜好都唔同，人地個套未必適合自己，多嘗試 調較到自己喜歡既味道就得

呢幾日買左隻apollo磨
再上日本amazon訂濾杯 濾紙 水壺 果d 平香港好多
amazon d野黎齊就去訂豆
未諗好第一次買豆去邊買好

利申：新手岩岩入坑

堅? 想入隻C40

C40 你真係要慢慢搵

可以試下台灣有間叫達文西咖啡, SFHK都係2/3日到
利申返我都係新手, 我中意佢啲豆夠特別

會經常飲的話, 比DD錢買個電磨, 超值.

SOSAD
諗住上網同人收隻
C40有冇假?

C40真係好難搵
不過寧願冇都唔會去藍店買

之前訂左部
話上星期有貨
而家話最遲下星期

想買1Z K pro, 但唔係間間都有, 見到有又唔知係唔係黃店
唔想千幾蚊幫襯錯藍店

手磨本來就會後悔
除非你想練胸肌
不過平平地試下冇所謂

Why 後悔？

個兩個post應該寫左好多黃店

我如果買minion手磨抵唔抵
雖然mic,但見佢係香港design又幾有設計